@ΑΙΩΝ Ε'. - ΙΩΑΝΝΗΣ Ο ΧΡΥΣΟΣΤΟΜΟΣ - ΤΟΜΟΣ 59 {p 194}

Β'. (Ότι δεί τους εν Εκκλησία εισιόντας ακριβώς προσέχειν τοις λεγομένοις, και απέχεσθαι μερίμνης βιωτικής πάσης).  29.
Γ'. (Κατά κενοδόξων).    37.
Δ'. (Περί του δείν ημάς ευχαριστείν επί τη φιλανθρωπία του Κυρίου, και περί οργής). 45.
Ε'. (Ότι η αμαρτία σκότος εστί, και περί της αιωνίου κολάσεως). 53.
Σ. (Ότι ουδέν ημίν όφελος δόγματα έχειν ορθά, εάν έργα έχωμεν διεστραμμένα).  59. 
Ζ'. (Περί του μή περιεργάζεσθαι, αλλά πιστεύειν τοις υπό της Γραφής ειρημένοις, και μνημονεύειν των οικείων αμαρτημάτων).      61.
Η'. (Περί φιλοχρηματίας, και ότι οι τοιούτοι ου τω Θεώ, αλλά τω μαμωνά δουλεύουσι).   65.
Θ'. (Κατά υπερηφάνων).    69.
Ι'. (Περί του μηδέν εκ του αγίου βαπτίσματος ωφελείσθαι τους μη ορθώς βιούντας).   73.
ΙΑ'. (Ότι ορθώς βιούντες ου τω Θεώ, αλλ' εαυτοίς χαριζόμεθα).   77.
ΙΒ'. (Περί του καλού βίου και της αιωνίου κολάσεως. και άλλως, ότι ορθού ημίν βίου χρεία, ως μηδενός ετέρου δυναμένου ημάς εξελέσθαι της κολάσεως).  81.
ΙΓ'. (Περί ελεημοσύνης, και του μη δείν γενέσθαι ταύτην εκ πλεονεξίας).  85.
ΙΔ'. (Προτροπή προς τον ενάρετον βίον, και διαφορά των διδομένων ημίν και Ιουδαίοις χαρισμάτων).   91.
ΙΕ'. (Περί της εις αλλήλους αγάπης. και άλλως, ότι ου δεί τα εαυτών μόνον ζητείν, αλλά και τα των πλησίον).  97.
ΙΣ'. (Περί υπερηφανείας, και πλούτου, και ελεημοσύνης).   101.
ΙΖ'. (Ότι δεί ειδέναι ακριβώς τα περί πίσεως, ώστε δύνασθαι και προς τους ερωτώντας αποκρίνεσθαι).          107.
ΙΗ'. (Ότι πάς καιρός επιτήδειος προς θείαν ακρόασιν, και ότι δεί φεύγειν τα βλαβεράς συντυχίας).               113.
ΙΘ'. (Ότι δεί κεχρήσθαι εις δέον τω πλούτω, και μη καταχωννύειν αυτόν).       119.
Κ'. (Ότι ου δεί λόγω μόνον, αλλά και έργω αγαπάν τον Θεόν).  123.
ΚΑ'. (Ότι δεί προς σωτηρίαν και πίστεως και ορθού βίου, και ότι ουκ αρκεί τοιούτους εσχηκέναι γονείς).   127.
ΚΒ'. (Κατά γαστριμάργων).   133.
ΚΓ'. (Περί ελεημοσύνης).
ΚΔ'. (Περί τουμη λογισμώ ζητείν τα του Θεού, αλλά πίστει).   143.
ΚΕ'. (Πρός τους κατηχουμένους, και περί ελεημοσύνης).   147.
ΚΣ'. (Κατά οργιζομένων, και ότι ου δεί μετά κραυγής, αλλά μεθ' ησυχίας διαλέγεσθαι).   153.
KZ'. (Περί φιλοπτωχείας).  157.
ΚΗ΄. (Κατά κενοδόξων).   161.
ΚΘ'. (Κατά κενοδόξων).   165.
Λ'. (Ότι δεί τας θείας Γραφάς μετ΄ακριβείας ερευνάσθαι, και μη προσηλώσθαι τοις βιωτικοίς).  171.
ΛΑ'. (Περί ορθού βίου).   175.
ΛΒ'. (Προτροπή προς τηντων θείων Γραφών ανάγνωσιν).    183.
ΛΓ'. (Ότι μεγάλα ωφελεί ημίν η πραότης. και ότι αυτήν έχων ο ευαγγελιστής Ιωάννης ηγαπάτο παρά Χριστού).   187.
ΛΔ'. (Ότι δεί τους μετανοούντας μή μόνον εν τη πράξει μετανοείων και αφίστασθαι,αλλά και εν τη γνώμη τα εναντία ποιειν, ων ήμαρτον).   193.
ΛΕ'. (Ότι επί πάσι τοις συμβαίνουσιν ημίν δεί ευχαριστείν).          197.
ΛΣ'. (Περί του μη δειν εκκακείν εν ταις ευχαίς, και δια τι ο Θεός επίπονον ημίν έδωκε βίον).   203.
ΛΖ'. (Περί βασκανίας, και ότι χειρόν εστί πάντων των αμαρτημάτων).            207.
ΛΗ'. (Περί του μη προεδρείας εράν, καί κατά κενοδοξίας).  211.
ΛΘ'. (Περί αμνησικακίας, και ελεημοσύνης, και ότι ου δεί ημάς απλούς, αλλά και φρονίμους είναι εν τοις δόγμασιν και εν τω βίω).                 219.
Μ'. (Ότι τέλειόςεστιν ο πάσας τας εντολάς ποιών, καί κατά φιλαργυρίας, και περί ελεημοσύνης).             227.
ΜΑ'. (Ότι ουδέν ούτω φρονίμους ποιεί, ως αρετή. και ότι πάσα πονηρία εξ αγνοίας έχει την αρχήν).  233.
ΜΒ'. (Περί του μηδέν είναι τήν βιωτικήν δό-
